有無人睇緊六合彩？

係房聽到蔡國威三個大字
仲以為亞視回光返照

圖片與本日六合彩無關